大紀元梁珍介紹黃店

珍妹

識野ｗｏ，後生應該幾好ｊ

頭幾秒聽錯 五一黃鳩周

而家都幾靚 又肯學廣東話

算好好肯學廣東話 係有鄉音 不過都聽得明

係，我都鐘意睇大紀元
有d訪問真係做得幾好，好real

佢係有心
有時你會聽到佢好盡力去咬正個音
其實佢呢個程度已經完全夠用

係 係唔正不過都聽得明
譚仔果d直頭唔明

大紀元走2個風格，早年風格係9吹搞到冇曬creditability，但近年做得持平左同有深度，係好事

每次見到佢地好努力講廣東話就好感動

大紀元請唔請人

好撚正

想J ....超正